8mm,8mm你條賓州得8mm，深黃：一定唔食 ！

近排成日聽到呢個廣告，但佢搵咗個小朋友做廣告又唔似藍，可能唔想放棄後生仔。
大家仲食唔食？

唔食，藍絲先食！
食，比次機會個小朋友！批鬥唔落！畫面唔靚！

揾小朋友賣廣告就唔似藍係咩邏輯黎

之後話放棄

放棄10幾廿歲年青人，小朋友就重新洗腦等第日變愛國青年

有黃店年糕
[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區